台灣反攻大陸，不是此時，更待何時？

讚定 like
不讚成 unlike

鬼國攻嚟把鬼

想自己d軍隊中肺炎咩

冇人想要
查實共產黨好好同世界合作
慢慢韜光養悔
難保有朝一日美國選件左膠上台
搞到內戰
咁中國咪最強大囉

而家搞成咁
送都冇人要💁🏿‍♂️

叫國民黨去反攻，攻左過去唔好望返轉頭

唔係長共狗志氣 馬英狗任內連徵兵依樣野都cut埋， 未講軍備， 軍紀散漫 d飛機，大炮都唔知飛唔飛到，開唔開到...

人地攻一個地方係有利可圖，真係打贏有班生蕃都唔知點算

打就容易, 管先難

睇下美軍打阿富汗, 伊拉克
家陣兩個國家亂到七彩, 美國都無眼睇

跟本就係打完中共，滅佢黨，燒佢軍事設備。
之後拍拍蘿柚就可以走人
中國自己內亂就搞掂

只會有利中共 幫佢轉移視線